Bosco純真無機心 野戰會會長轟疑犯太兇狠

[img]

被誘到山上打Wargame而遇害的20歲青年郭葦諾(Bosco)，約3年前加入野戰會「Silent Knight（靜默騎士）」。該會會長Frankie在Bosco失踪後一度上山協助搜索，未料最終傳來噩耗，他感到痛心難過，直指Bosco為人樂觀、純真及沒有機心，指摘疑兇「諗唔到佢哋咁兇狠，可以對個小朋友落手(殺害Bosco)！」

Frankie指Bosco約3年前加入野戰會，首次活動就是穿上軍服為該會拍攝封面照，因而雙方認識；之後Bosco也經常參與聯誼活動，亦出席打野戰活動。Bosco較鍾情模仿美國陸軍特種部隊游騎兵(United States Army Rangers)，惟他體力不佳，在隊中主要負責支援角色，喜愛購買裝備為主，已買齊全套裝備落場。而Bosco對上一次是在本月21日參加元朗的Wargame對戰，其間他從未透露因買裝備與人結怨。

Frankie形容Bosco為人樂觀、純真及無機心。Frankie因Bosco年紀較少，往往以大哥哥身份就工作及裝備上提供意見，更曾勸喻Bosco購買裝備適可而止，切勿過度消費，而Bosco亦會接納意見。Frankie直指不認識案中3名疑兇，亦從無參加對方活動，想不到Bosco遭毒手，批評：「諗唔到佢哋(疑犯)咁凶狠，可以對個小朋友落手！」Frankie擬聯合會員計劃籌募帛金，向郭家提供經濟援助。

敗類

個團名咁中二

改呢d公會名係咁㗎啦

好慘 口舌招尤就比人殺 唔排除見佢學生哥就劏佢搵佢笨 死者之後唔服氣四圍講